以前有冇玩過MK論壇做版主?

小六嗰時跟個朋友玩過一個MK論壇，叫眷戀
玩左年幾申請做版主，之後做埋分版、超版
後尾FB興起，少左勁多人上論壇

事隔咁多年，啱啱心血來潮上左去睇，最後回覆好似係1月.
而再上一個回覆已經係12月頭
好似見證住呢樣野死咁

最高做過貓貓論壇超版
又係見證住呢樣野死

有無亂bam人

冇呀，好守規矩
嗰時仲會個個月出版評，寫每個子區版主嘅評語，
鬧下佢地咁多日唔管版
又試過同論壇吹水POST班熟落D既會員吹水吹到5am

個時眷戀d人好想"超貓貓趕5p"

小眾論壇同出名少少嘅壇都做過版主OR超版
通常都係ADMIN點名叫我做，我而家都諗唔返起嗰陣做版主到底做過啲乜

做過跑online啲外掛論壇嘅版主

上面咁多位啲論壇版主係咪friend底？會出嚟食飯？
我以前個壇係會，個壇執左好多年，但當年活躍嘅會員同版主到依家都間唔中約出嚟食飯吹水。

2kf版主
有同遊戲官方搞過討論區既活動

我有apply做, 亦有試過ADMIN點名
嗰時突然收到admin pm, 受寵若驚

做版主到底做過啲乜 << click click click, 剔D廢POST去回收區, 扣下犯規會員分

有約但果陣太毒一直都唔敢出

我玩嗰個係幾小圈子
熟嘅先可能會出
以我所知 個論壇可能約20個版主, 當中版主A同版主B見過兼好FD
版主C同版主D都見過
係得呢4個

當年活躍嘅版主係MSN有個大Group吹水,
後尾除左fb興起, wtsapp都興起, MSN冇乜人上, 就冇再聯絡

其實好多版主心態係覺得自己高會員一等咁, 所以都係版主同版主玩, 會員同會員玩, 而d會員又好想同版主玩

見到自貼區個撚個都mk得好恐怖
我完全冇諗過出

做過hkcc 唔記得咩版版主

你所講嘅野 好快會再係高登發生

唔撚係掛

岩岩上左你果個眷戀睇
在線會員
- 201 人在線

都有200上線..真定假架呢d

下 我開呢個post前一秒上，一人在線

自動+200
即係得你一個

會員自貼區超版
成日私下pm女會然

做版主點都有啲虛榮心，但做耐左又覺得無咩特別。
個壇當年某啲活躍會員，你俾版主佢都唔肯做

做過樂古版主

我都有上眷戀 仲有材之素屋

呢啲唔講啦

以前勁鐘意上眷戀
次次上都揀唔同theme轉
因為個個都好靚

之前喺第個細啲嘅論壇做過版主
申請左勁耐先做到
一成功左覺得自己好威
而家諗返真係好懷念
以前一放學返屋企就係上論壇
一上可以上勁耐

呢樣真, 而且做小版主嗰時, 管少一兩日都比超版喺版評度點名話你
所以我做左超版之後都咁做

我都係呀!!!!!

btw
2kf版主當年買野可以r discount

就係你班仆街亂鳩咁bam我ac

以前仲好興申請banner
你俾啲圖同埋想點設計比嗰個人
嗰個人就會幫你整
Photoshop仲未話好興嗰時
仲有人用photoimpact整
要填嗰啲表格申請
同埋要用論壇嗰啲錢俾錢

記得以前眷戀係唔比講粗口, 連諧音都唔得
成日都捕住有冇人講粗口然後扣鳩佢地分
之後就開始見到d高登粗口filter出現

有一次, 有個死mk喺自貼post打左"別人笑我太on狗 我笑他人真心膠"
扣左佢分, 佢走去版主投訴區度開post投訴,
成班版主入晒去同佢拗
我真係第一次見咁多版主同時出現幫拖
好似動物園所有動物喺晒同一個籠度咁壯觀
仲記得當時好大粒嗰個超版話:「如果你係打"on the road 有隻狗", 咁邊個會扣你分姐」

你個咩壇嚟，咁惡嘅。我做超版除左刪post同扣分之外乜都唔理。

係呀, 眷戀個時好似話係整圖最耍家
當時有4個圖區, 每個圖區有10幾個整圖員,
任開post申請

d banner多到要整做gif圖放喺簽名, 仲有icon添

個個月出版評好似成績表咁

咁盡責嘅喂

眷戀d banner勁靚

以前有個論壇叫草莓論壇
好似都有十萬會員(聲稱)
個壇主係草莓100%既super fans黎
個陣同佢地班人好熟，玩到做左總版主
(好似全個壇得3-4個，再對上就係最大粒既壇主)

個壇好好玩，又有銀行制度可以儲錢
每日有得玩3次百萬富翁
(真係好似百萬富翁咁玩，有5千蚊題目，再落左1萬蚊，5萬咁，又有3個錦囊)
後期玩到背熟哂佢個pool d題目，次次都贏哂1百萬

有無巴絲都有玩呢個壇？

做過漫遊嘅版主，當時一啲色情野都無。記得有期跌人流跌得幾勁，同上面傾話不如加個成人版嚟加吓人流，上面堅決反對，話唔想搞色情野。
結果依家變咗援交網

我好似乜撚都冇做過，日日如常水照吹

2000fun 版主
同過GC搞活動

以前我係kyo 版主 仲推左個版主 去做超版

以前係貓壇，由版主慢慢做到分區，再做到超版，仲做過下佢個管理員

btw聽聞依家貓壇由重新掘起

自己同兩個朋友寫 係小型壇主
最高峰一日有幾千reply已經好開心
又做過申請免費論壇既超版

同alta搞

做過大眾論壇版主

係樂古做過當時熱爆既ONLINE GAME版主,
當時小學雞既我真係好盡責咁日日巡POST

眷戀論壇

表主題總計: 85299 篇
帖子總數總計: 1551974 篇
會員總數: 179025 人
是日到訪會員: 6 人
今日加入會員: 1 人
在線人數: 82 人
新會員: kuboto

有冇人有聽過3Q討論區?
做過下超版
論壇細細，但啲人幾好傾
好懷念

呢位kuboto睇黎好得閒

bam ip有點麻煩， 當年唔識用vpn

我仲以為冇人上kyo
我都係kyo版主

智能電話既興起，收晒所有無apps版forum既皮

眷戀有個版叫搵快錢 係做乜架

賺壇錢
例如: 我想聽英文歌, 關於愛情嘅, 女歌手, 推介比我, $10000@1
咁d人咪推介, 佢啱聽嘅就磅水
最常見都係叫人推介歌/動漫
有d就話要搵某d電影呀咁, 比到link就磅水

做過細壇版主 幾乎冇做過野

自己開個壇做壇主

比人邀請過做論壇版主，仲要係facebook 邀請，inbox 同我講80gash 一個月

信長out左
kyo既價值係咪得返h動漫區

中二做過細壇版主
不過果陣個壇已經就死
過多陣執埋

做過大陸遊戲論壇游俠網其中一個版版主
後來掛住讀書唔得閒冇再做
都有十年冇上過，依家唔知變成點？

做過失敗論壇版主 當時好興芒亨 晚晚同d人吹水好開心

以前上失敗論壇係追reborn d新料、周邊同漫畫

我諗起以前個年代啲人好清純
揾快錢唔係而家你諗個啲

我都係kyo動漫區版主
當年管理員話禁止再開吹水post之後就跟大隊走左

頭先諗住入返眷戀睇下啲post懷緬下
但已經唔記得哂啲id pw

講起吹水post, 諗起眷戀要開吹水post的話要申請

我錯pw錯左4次, 第5次終於中